今日係青山開放日

有無手足係現場?

去緊
在朗屏站

要返工

今日難得放假 可以出嚟行吓
好開心

人在現場 懷舊閣排隊中

其實有咩睇

準備去緊腦電盪